討論下canton pop guitar

有咩講下？因為覺得canton pop其實有佢既特別
話就話好多都一式一樣，但深一層咁諗咁聽
其實並唔係咁易
想特別討論下guitar part
有冇人分享下

或者可以開個telegram group
搞啲canton pop guitar solo challenge
一星期一個 大家聽參與就自己拍片放上去
例如 與我常在 陳奕迅 咁

不如ching 你分享啲先

應該比較少人研究canton pop guitar

其實我都冇咩點特別研究，唔太識
開個post想學下野

Not Canton Pop.

香港做concert出名嘅結他手其實都唔少
黃仲賢 Tommy Chan Jason Kui Goro
但香港人睇show大部分都唔會留意

彈結他既會留意囉
其實真係好勁嫁佢地

木定電？

冇咩所謂

Jason Kui, Goro